[突發]大字報撐送中！！

大陸人點會知香港發生咩事
細佬我見到一眾巴絲打好努力咁整送中meme
而咁啱喺認識文革呢個人禍之下，我覺得送中同文革或者以前中共既一齊無產階級運動一鳩樣
就想用當時某啲大字報去整有中國特色的送中meme
歡迎一眾中意二次創作既連登仔一齊
會慢慢更新 搵比較清既圖都需要時間
我會擺template喺道：

要用殘字 有feel啲

全部都係廢話

有過呢個諗法 但感覺上變左殘體字就突顯唔到香港人賣香港種感覺

推

Strong post lm
借圖分享

push

大家如果覺得用得著可以share出去
我整出嚟唔係為左打飛機架

有難度 本身人手寫架嘛

可能會拎第三張去印

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

叫左老母一齊去

support

正

支持貼街 啲廢老咁鍾意與中國接軌

高質

樓主可唔可以借原template嚟
想出英文版貼大學

但唔係psd嚟

我其實想整埋長輩圖 但研究緊近排個長輩圖有咩演變
因為呢啲大字報極其量受眾都係我地呢啲廢青

點整

香港市

又係啊 香港人最驚失業

我印！
有無巴打一齊出街痴

支爆啦 支爆啦

高汁

支持。

俾外國媒體影到，以為我地撐送中，特別係D唔睇內容既網民

周街貼

支持

支那狗實好撚開心

6月9號前哨戰

其實搞網上宣傳有冇得諗

奮斗個斗字係特登定點
點樓主都畀殘體潛移默化

支持修訂逃犯條例 堵塞漏洞刻不容緩

建議可以整個極左 version

上面係 "支持逃犯條例"
下面係 "打倒帝國主義趕走外國資金"

G持

lm

玩膠嘅唔可以拎去遊行喎 俾人當眞心會出事

所以要加埋英文?

Pish上熱門

高汁
幫推

就印依張

竹園見好多banner支持送中，各巴一齊努力

正，用嚟整埋 fb banner

唔錯

巴打d poster整好好靚
suppose好笑
但睇到好sad

印出黎周街貼實好正

Lm

留名

唔爭在整多張三反五反啦

諗住印poster出去遊行嘅巴打
記住要加埋英文
老實遊行對支共土共已經無用 唔好奢望佢地會回心轉意
不過面向世界 爭取外國媒體曝光 有國際壓力先有可能阻止到/就算阻止唔到 之後嘅aftermath都有外國幫手

最好加晒英德日法文版添
最少都要有英文

要大量印Banner要預三四日喎
印刷廠要排期架

出埋英日法德韓伊斯蘭文

推 到時印幾份

我喺啲長輩group求其up左幾張上網

巴打睇下有冇參考性

之後cctvb就會避角度淨係見到上面嗰行

簡潔啲留位整大font size仲好 有中英夠啦

怕咩

過多幾十年 啲歷史書就會有呢啲meme

印meme cover上去

希望大家唔好特登做啲類似撐送中 反走資既大字報
文字同圖像既力量好大 啲人會覺得你真係撐呢樣野
唔係留低個#曲線要講明/#曲到盡頭便是直 呢啲濕鳩野就無問題

奮斗
殘體字喎
唔係奮鬥咩

屌係 嗰陣我打都跟左原圖 無留意

你係咪睇小左傳媒嘅重要性

隔離post講
玩膠式長輩圖用airdrop周鳩圍send
用腦嘅會get到 唔用腦嘅會對「支持送中」反感
有無得諗

都咁多年咁多類似既說話 會唔會有上左年紀對呢種content反感？
所以我既諗法係 個content一定係反送中 但點樣做到有長輩圖既感覺

我講得唔好
唔係長輩圖
應該係廢中/極左式玩膠
跟住用airdrop/滋擾式周圍send

你話用長輩圖式嘅做正攻係另一個手法
但上面講緊暗黑兵法

呢張不得不正皮

改番就ok

即使係連登都有咁多真心膠
出到現實世界大把人冇上兩登點會明咩叫曲線呀

辜仔巴打
「即使係連登都有咁多真心膠
出到現實世界大把人冇上兩登點會明咩叫曲線呀」
你會發現好多中坑或以上既人都好易比人洗腦，
不論有無知識，只要嗰班人只係相信眼前既事實，佢地都會被洗腦

自己香港 自己救

仲有自殺個班 年中幾百個 其實可以攬住炸彈衝向777

可以改下啲紅字字體 唔係好啱feel

啱啊！支持有埋英文！俾更多人睇到

支持加埋英文！想印去遊行

Push

推！

印！！！！！

6月9號見！！！！！

不成功便成仁

推啊推！！

有無人

支持 好得意😂😂